# Задачка на поиск идентификаторов в тексте кода #

Офигеть, у меня получилось её сделать

### Что тут, собственно? ###

* Тут есть класс, который считывает данный текст и ищет в нем идентификаторы
* вот и всё
* Та-дам

### Чтобы посмотреть на работу класса, вам нужно... ###

* набраться смелости и терпения
* запустить класс
* а, вообще, в файле identifiers.txt записаны результаты работы, если что
* Оно работает.

### Who do I talk to? ###

* Chelnokov E.I.
* 16IT18k
* just say me "hi"
* please